今日我叫siri講我笑話比我聽...

講個*

一生愛潮爆
你來自潮洲